（有圖) 求助，俾中大狗公強姦完仲要恐嚇

我朋友係其中一個受害者，但係佢唔想再俾人騷擾，所以唔敢報警，已經知道起碼有10幾個人都試過俾佢恐嚇同強姦，佢通常會揀啲初中生，因為容易呃同埋嚇，佢搞完仲要影相，之後再問人拎錢，如果人哋唔就範，又話要搵黑社會搞人，又話放人啲片上網

gay?

番梘強

係

與未成年少男發生性行為。。？

仲要係得13 14歲個啲

屌有無多d相呀 點撚睇得清佢個樣

邊間宿？
未見過 但幫手推

有證據就報警啦 當依到fb咩

蘇基hehe

gay撚到

咪話咗受害人都唔想俾人知道呢件事

狂徒製淫照 網上辱胡俊

係崇基新宿（利樹培）

好似識佢

小心你個屎忽

又冇實質證據又唔敢報警點知你係咪借刀
咩證據都冇頭盔又唔戴你唔驚比人告?

我有個朋友幾年前出咗事，講事實點會俾人告？依家大家都搵緊證據，同埋有超過五個以上既事主，基本上係呢個圈好多人都知發生咩事

報警啦屌你老母

CLS 推

梗係收集完證據，睇吓有咩證人可以幫手，先再做下步

搜集證據係警犬嘅責任 唔係你地嘅責任 仲唔撚報警我屌你老母

你理得人你慢慢屌

咁你朋友繼續拖啦

無證據係到up乜都得
私怨就正正經經去報警
上網公審無用

支那垃圾樣

已經唔係樣衰咁簡單

未成年少男

做咩唔報警
上黎up有撚用咩

Gay...

大陸gay

內地口音? 錦田人?

你幫個朋友嘅話第一樣要做嘅嘢係陪佢報警，而唔係上連登

直接報警喇仲網上公審

退了，別再找我

Bam

咁你等多啲人受害，直到有受害人肯出嚟報警啦，屌你老母

連登仔都唔想知，

天呀 咁細個就學人做屎忽鬼

有理冇理 幫推咗先

見過佢

屌你當連登係乜野地方, 想取回公道同制裁對方就報警將佢繩之以法, 係網上公審有撚用, 同埋你咁做對方可以告你誹謗, 你好自為之啦

犯法又唔撚報警

想連登仔幫你報仇

收皮啦 仲要咁串

Blocked

又唔敢報警 講條撚咩

gay佬真淫亂